# README
name
Limit 

overview
寿命表示

Description 
生年月日と性別を入力
→GETメソッドにして送る
→平均余命を計算(厚労省かなんかのサイトから単回帰分析してハードコーディングしておく)
→秒単位に換算
→現在年齢、性別、推定死亡日、推定余命タイマーの4つを表示




* Ruby version
ruby 2.6.3p62 (2019-04-16 revision 67580) [x86_64-linux]

* System dependencies

* Configuration

* Database creation
nothing
* Database initialization
nothing
* How to run the test suite
minitest
* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions
